[
    {
        "randomId": 83
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyagize amenyo cyabamaze",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Ifuni",
            "option_3": "Nyankari",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Nyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Inzara n'umwijuto",
            "option_2": "Inda mu mutwe",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Uruhu rw'imbwa",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umutsima n'inyama",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona umwami w'amenyo abiri?",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umununi ku itabi",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iy'uruvurivundi, iy'uruvurivundi iyo bakubita ivu rigatuma",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umugunguzi",
            "option_4": "Guhekenya amasaka",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Agaca mu nkoko",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agakecuru Nyarudindiri kamanutse I Gacu na Mpanga kikoreye imigoma itanu",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]